印廢老黑白大頭出黎 貼喺烈士個壇地下 任人踐踏

祝你地長命百歲 百病纏身

好撚嬲呀

可行wo

推！！！！！！推到班廢老仆街死！死快啲比天收屌

EXACTLY!

冚家拎 ！

即刻返office 印A1
我屌你地老母

好波

介唔介意印多兩張聽日放係鵝頸橋底？

有冇多啲相

有份拆嗰啲，印佢張大頭照出嚟，永生永世俾祭奠者踐踏